\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
    \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti filtriranja pretrage } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri filtriranju pretrage, sa primerima odgovarajućih html stranica
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 & Po kojim sve specifikacijama možemo filtrirati? & \\ 
\hline
2 & Dodavanje filtera za pretragu vozila najblizeg trenutnoj lokaciji? & \\ 
\hline
2 & Dodavanje država u kojima će korisnik voziti inajmljeni automobil? & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario filtriranja pretrage}
\subsection{Kratak opis}
Pretraga se dalje može filtrirati specificiranjem datuma, proizvodača, modela, tipu vozila(SUV, kabriolet, sedan itd.), jačine, broj mesta u vozilu.
Takode se može bliže odrediti mesto u čijoj okolini se traži automobil, kao i željeni raspon cena. Takođe, može se dodati države po kojim aće voziti auto, u slučaju da je potreban zeleni karton ili specijalna dozvola za vožnju tamo.
\subsection{Tok događaja}

\subsubsection{Uspena unos specifikacija za pretragu}

\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi specifikacije koje njemu odgovaraju za filtriranje.
    \item Proizvoljno unosi države u kojima će voziti inajmljeni automobil..
    \item Proizvoljno prevlači slider(klizač) za cenu koja mu odgovara.
    \item Pritiska dugme za filtriranu pretragu.
    \item Pojavljuje se prikaz svih filtriranih slobodnih automobila.
\end{enumerate}

\subsection{Posebni zahtevi}
Za ovu funkcionalnost nema posebnih zahteva.
\subsection{Preduslovi}
Svi korisnici mogu da pristupe ovoj funkcinlnosti.
\subsection{Posledice}
Korisnik ima pristup svim automobilima koji odgovaraju datim filterima.

\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Lazar Erić\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
