\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
    \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti pregled listinga } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri pregledu listinga, sa primerima odgovarajućih html stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 & Koji nivo informacija je dovoljno prikazati za svaki automobil na listingu? & \\ 
\hline
2 & Da li doyvoliti korisniku da vidi kalendar zauzeća nekog automobila? & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario pregled listinga}
\subsection{Kratak opis}
Iz prikaza listinga u pretrazi je moguće preći na zasebne stranice listinga koje prikazuju dodatne slike, infomacije, dostupne datume, 
lokaciju i ostale podatke o datom vozilu. Moguće je zahtevati rezervaciju ukoliko je korisnik ulogovan, dok ako nije prikazuje se prozor za unos potrebnih login podataka. 
Ako nema nalog takođe mu se daje opcija za registraciju.
\subsection{Tok događaja}

\subsubsection{Uspešna pretraga prijavljenog korisnika}
\begin{enumerate}
   \item Korisnik pretražuje na listingu automobile i ako mu neki odgovara klikne na njega za dodatne informacije.
   \item Korisnik ima pregled o svim neophodnim podacima za to vozilo i ako mu sve odgovara može odmah rezervisati vozilo.
   \item Klikom na dugme za rezervaciju omogućava mu se da potvrdi svoje datume i doda opcionu poruku.
   \item Korisnik šalje zahtev za rezervaciju.
 \end{enumerate}
 
 \subsubsection{Uspešna pretraga neprijavljenog korisnika}
\begin{enumerate}
   \item Korisnik pretražuje na listingu automobile i ako mu neki odgovara klikne na njega za dodatne informacije.
   \item Korisnik ima pregled o svim neophodnim podacima za to vozilo i ako mu sve odgovara.
   \begin{enumerate}
   \item Ima opciju za logovanje ako ima nalog.
   \item Ima opciju za registraciju, čime se preusmerava na stranicu za registraciju.
   \end{enumerate}
   \item Dalje, posle uspešnog logovanja ili registracije, korisniku se omogućava da potvrdi svoje datume i doda opcionu poruku.
   \item Korisnik šalje zahtev za rezervaciju.
 \end{enumerate}
 
 
\subsection{Posebni zahtevi}
Za ovu funkcionalnost nema posebnih zahteva.
\subsection{Preduslovi}
Svi korisnici mogu da pristupe ovoj funkcinlnosti.
\subsection{Posledice}
Korisnik dobija više informacija o automobilu koji mu odgovara i dalju mogućnost za rezervaciju.

\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Lazar Erić\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
