\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
    \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti dodavanja listinga } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri dodavanju listinga, sa primerima odgovarajućih html stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 &  & \\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario dodavanja listinga}
\subsection{Kratak opis}
Za funkcionisanje ove web aplikacije ovo je najbitnija funkcionalnost vlasnika
automobila. Popunjava se forma u kojoj je potrebno do detalja opisati specifikacije automobila, kao i priložiti slike. 
Postoje obavezna i opciona polja, kao i mogućnost dodavanja opisa i postavljanja cene.
\subsection{Tok događaja}

\subsubsection{Uspešno dodavanje vozila}

\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi informacije o vozilu, model, proizvođača, godinu proizvodnje.
    \item Korisnik postavlja sliku automobila.
    \item Korisnik proizvoljno može uneti deksripciju samog vozila.
    \item Korisnik ukoliko nema verifikovanu, mora verifikovati saobraćajnu dozvolu i vraća se na tačku 1.
    \item Ukoliko su sva obavezna polja popunjena omogućava se slanje forme i postavlja se oglas vozila.
\end{enumerate}

\subsubsection{Neuspešno dodavanje vozila}

\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi informacije o vozilu, model, proizvodjaca, godina proivodnje.
    \item Korisnik postavlja sliku automobila.
    \item Korisnik proizvoljno može uneti deksripciju samog vozila.
    \item Ukoliko su sva obavezna polja popunjena omogućava se slanje forme, nakon čega se korisnik obaveštava da nema verifikovanu saobraćajnu ili je uneo ime proizvodjača ili modela koji ne postoje.
    \item Preusmerava se na tačku 1.
\end{enumerate}

\subsection{Posebni zahtevi}
Mora priložiti sliku vozila.
\subsection{Preduslovi}
Verifikovana saobraćajna dozvola za automobil.
\subsection{Posledice}
Kreiran listing za automobil koji je korisnik dodao.

\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Nevena Vasilevska\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
