\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
    \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti ocenjivanja đilera } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri ocenjivanju dilera, sa primerima odgovarajućih html stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 & Koji spekti treba da se ocene? & \\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario pri ocenjivanju đilera}
\subsection{Kratak opis}
Nakon realizovanog iznajmljivanja korisniku se zahteva da brojčano i opisno oceni
iskustvo. Podstiče se ocenjivanje verodostojnosti listinga, kao i problema automobila
tokom vožnje. Ove ocene su prikazane na listingu odgovarajúceg automobila kao i
Đilera.
\subsection{Tok doga\dj aja}

\subsubsection{Ocenjivanje Đilera}
\begin{enumerate}
  \item Korisniku se prikazuje prozor za ocenjivanje.
  \item Korisnik ocenjuje verodostojnost listinga ocenom 1-5.
  \item Korisnik ocenjuje automobil ocenom 1-5.
  \item Korisnik ocenjuje vlasnika automobila(Đilera) ocenom 1-5.
  \item Korisnik opisno ocenjuje celo iskustvo.
  \item Korisnik pritiska dugme "Završi ocenjivanje".
\end{enumerate}

\subsubsection{Neuspešno ocenjivanje Đilera}
\begin{enumerate}
  \item Korisniku se prikazuje prozor za ocenjivanje.
  \item Korisnik ne popunjava sva neophodna polja.
  \item Korisnik šalje formu.
  \item Korisnik se upozorava da ocenjivanje nije uspelo zbog toga što nedostaju obavezna polja.
\end{enumerate}

\subsubsection{Preskakanje ocenjivanja Đilera}
\begin{enumerate}
  \item Korisniku se prikazuje prozor za ocenjivanje.
  \item Korisnik pritiska dugme "Preskoči ocenjivanje".
\end{enumerate}

\subsection{Posebni zahtevi}
\subsection{Preduslovi}
Realizovano iznajmljivanje
\subsection{Posledice}
Ažurira se ocena listinga i vlasnika automobila (Đilera)
\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Stefan Branković\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
