\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti pretraživanja } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri pretrazi, sa primerima odgovarajućih html stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 & Na koji način je najbolje prikazati pretražene automobile? & \\ 
\hline
2 & Na koji način je najbolje sortirati pretražene automobile? & \\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario pretrage}
\subsection{Kratak opis}
Svaki posetilac sajta može da pretražuje listinge po mestu u kojem mu je potreban automobil. 
Korisnik unosi odgovarajuće datume i mesto i na onsovu toga dobija prikaz slobodnih automobila koje može da rezerviše.

\subsection{Tok događaja}

\subsubsection{Korisnik upisuje postojeće mesto i bira validne datume}
\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi mesto gde želi da pretraži automobile.
    \item Korisnik unosi opseg datuma tokom kojih mu je potreban automobil.
    \item Pritiska dugme za pretragu.
    \item Pojavljuje se prikaz svih slobodnih automobila.
\end{enumerate}

\subsubsection{Korisnik upisuje nepostojeće mesto ili bira nevalidne datume}
\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi mesto gde želi da pretraži automobile.
    \item Korisnik unosi opseg datuma tokom kojih mu je potreban automobil.
    \item Pritiska dugme za pretragu.
    \item Pojavljuje se poruka o unosu nepostojećeg mesta ili nevalidnog datuma.
    \item Vraća se na starnicu da pokuša ponovnu pretragu.
\end{enumerate}

\subsection{Posebni zahtevi}
Za ovu funkcionalnost nema posebnih zahteva.
\subsection{Preduslovi}
Svi korisnici mogu da pristupe ovoj funkcinlnosti.
\subsection{Posledice}
Korisnik ima pristup svim automobilima za uneto mesto i datume.

\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Lazar Erić\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
