\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,serbian]{babel}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage[subsection]{algorithm}
\usepackage{caption}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
\usepackage{xfrac}
\usepackage{amssymb, amsmath, amsthm}
\usepackage{caption, subcaption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{url}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}
\graphicspath{ {./images/} }
% References
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX
% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Bibliography_Management

\begin{document}
    \selectlanguage{serbian}
    \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}}
	\begin{titlepage}  
		\center
		\textbf{ \LARGE ELEKTROTEHNIČKI FAKULTET, UNIVERZITET U BEOGRADU } \\[4cm]
		\textbf{ \Large PROJEKAT ĐIRO\texttrademark} \\[0.3cm]
		iz predmeta \\[0.3cm]
		\textbf{ \Large Principi softverskog inženjerstva} \\[0.7cm]
		{ \huge \bfseries Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti izmene listinga } \\[6cm]
		

		\begin{minipage}{0.5\textwidth}
			\begin{flushleft}
				\large
				\emph{Tim} SLAV Co. \\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Stefan Branković  0253/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Lazar Erić 0235/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Aleksa Račić 728/2019\\
			     $\;\;\; \cdot \;\;$Vasilevska Nevena 0418/2019
			\end{flushleft}
		\end{minipage}
		~
		\begin{minipage}{0.4\textwidth}
			\begin{flushright}
				\large
				\emph{Verzija:} \\
				1.0
			\end{flushright}
		\end{minipage} \\[2cm]
		\enlargethispage{4\baselineskip}
		{ \large Beograd, mart 2021. }
		\vfill
	\end{titlepage}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak



\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri izmeni listinga, sa primerima odgovarajućih html stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju a može se koristiti i pri pisanju uputstva za
upotrebu.
\subsection{Reference}
\begin{enumerate}
   \item Projektni zadatak
   \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
   \item  Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
   \item  Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
 \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}


\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{7cm}| m{7cm} | } 
\hline
Redni broj& Opis & Rešenje \\ 
\hline
1 & Za koje informacije o vozilu treba dozvoliti izmene? & \\
\hline
2 & Za koje informacije treba ograničiti izmene kada za dato vozilo postoji rezervacija? & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

    

\section{Scenario izmene listinga}
\subsection{Kratak opis}
Treba da omogući dodavanje novih ili izmenu postojećcih informacija na listingu.
Korisnici sa rezervacijom za izmenjeni automobil treba da budu obavešteni o izmeni.
Informacije koje se ne mogu izmeniti su informacije koje se odnose na proizvodača,
model, godište automobila i slične.
\subsection{Tok događaja}

\subsubsection{Uspešna izmena listinga}
\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi dodatne ili menja postojeće informacije o vozilu, model, proizvodjača, godina proizvodnje itd.
    \item Kada korisnik završi izmene potrebno je da ih sačuva.
    \item Ako su mu dozvoljene sve promene, vraća se na početnu stranu.
    \item Klijenti koji imaju rezervacije izmenjenog vozila dobijaju informacije o promenama.
\end{enumerate}

\subsubsection{Neuspešna izmena na listinga}
\begin{enumerate}
    \item Korisnik unosi dodatne ili menja postojeće informacije o vozilu, model, proizvodjača, godina proizvodnje itd.
    \item Kada korisnik završi izmene potrebno je da ih sačuva.
    \item Pošto ima promene koje nisu dozvoljene 
	\begin{enumerate}
		\item izmene informacija koje nije dozvoljeno menjati tokom postojećih rezervacija 
		\item izmene podataka koji ne smeju da se menjaju(model, godište itd.).
	\end{enumerate}
    \item Korisnik dobija informaciju da ne sme da menja informaciju i vraća se na tačku 1.
\end{enumerate}

\subsection{Posebni zahtevi}
Nema ih.
\subsection{Preduslovi}
Nema ih.
\subsection{Posledice}
Izmene na oglasu koje je korisnik postavio i obaštenje o tome klijentima koji su imali rezervacije.

\section{Istorija izmena}
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{2cm} | m{1.5cm}| m{6cm} | m{5cm} | } 
\hline
Datum & Verzija & Kratak opis & Autori \\ 
\hline
 21.03.2022. & 1.0 & Napravljen inicijalni dokument & Nevena Vasilevska\\ 
\hline
&&&\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
